笑死人，下次愛國愛黨嘅留返喺羅湖邊境唱啦

咁就唔駛驚人追擊，今次IFC呢工唔夠45分鐘，未必出足糧

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

半個鐘唔夠驚比人打，走左大半